羅嘉良 黎耀祥 郭晉安 演技點排

三個攞最多次視帝既演員

羅嘉良最好，但間中唔小心用左少少李奇tone講野
郭晉安做戇鳩仔同奸人之外好似無咩好劇本發揮
黎耀祥都係配角先發揮到

李奇tone 邊套

黎耀祥始終都係做on9角襯佢多D

難兄難弟囉

頭先睇無間道都彈左少少，咩緊張氣氛都無哂

有時無聊諗如果tvb而家拍breaking bad, 真係可以搵羅嘉良做walter white,
佢而家個樣殘得好似mr white,跟住搵郭晉安做white jr, 黎耀祥做saul

黎耀祥做saul真係似

羅嘉良啦 郭晉安變撚咗阿旺腔

羅超良無得輸 以前d劇套套都好正

其實祥仔真心屈機
帛國系列做主角都好好睇
配角演技唔一定差過主角

郭晉安>羅嘉良>>>>>>>>黎耀祥

唐立言無得輸

雖然黎耀祥巾幗之後都未遇過好劇本, 但佢肯定係最好, 佢個輯愛回家淨係睇佢一個都夠
邦主個角色做得有霸氣得黎又唔會over
個種生活感同柴九完全唔同, 點解連登仔夾硬要將佢定型?

計全盛一定羅嘉良
但佢宜家老左已經無左果種氣場
反而其他兩個愈老愈有

羅嘉良好殘
唔係角色問題 係成個人都好似好唔健康咁

電視劇黎講 （唔計萬子良梁朝偉個代）
現代羅嘉良
古代張衛健
沒有之一

黎耀祥做韓信好似第二個人咁 上哂身

睇羅嘉良啲訪問冇咁老
但與諜同謀同無間道都老啲
應該真係角色問題

我已經將韓信=黎耀祥

根本祥仔就屈機
做醜角又得 綠葉又得 主角又得 奸角又得
只係比tvb某幾套爛片做臭左
同埋連拎最佳男角所以多左人憎佢
其實羅嘉良近期都好多爛片
富貴門 無間道 仲有幾套唔記得個名 近期係tvb拍個堆無一套有印象
只係上左神枱 無咩人屌

佢做韓信個眼神真係無得頂，尤其同項羽嘅對戲，好深刻

羅嘉良套衛斯理
每次我睇衛斯理小說都會當左羅嘉良係衛斯理

我諗好多人誤會呢位巴打，佢應該係想表達難兄難弟以外邊套有李奇tone

唐立言冇得輸

感覺上羅嘉良一直配唔到絕配既角色同劇本，仲未發揮到最好；
阿旺我覺得排第3，除左阿旺同唐立言好精彩之外，正常戲無乜睇頭；
認同樓上有巴打講黎耀祥，睇過佢電影同視帝前既作品就知，乜鳩角色都carry到，演乜似乜，同羅嘉良唔同，羅既衛斯理只係造型同選角屈機，無論有無睇過原著既人都認同，但同演技關係無咁太

風雲
生化壽司
鐵血保標
豬8戒

尤其是佢戴黑超，就算個樣幾認真，音樂幾緊張，都係覺得好李奇，好有喜感，睇到想笑

奇哥

有套去夜總會點鄭敬基歌真係神級，好自然，個人認為個場戲好考功力

White jr 愈諗愈似

羅嘉良套套都係大頭文
黎耀祥套套都係柴九
郭晉安套套都係呀旺
呢d係係錯覺定經典？

入哂形 擺脫唔到呢個形象

酒杯敲鋼琴

係咪叫我？

我個名叫丁常旺
人人都叫我做呀旺架

呀文個角色真係做得好好

黎耀祥>郭晉安>羅嘉良

羅嘉良唔係唔好,佢做既戲都好睇 亦都可以做得好有味道,但論多樣化我覺得唔及黎耀祥同郭晉安
不過覺得佢同郭晉安唔會爭太遠

至於黎耀祥
我覺得佢乜9角色都可以carry到,好似豬8戒呢d成日濕9既又得,正義撚又得
好似柴9咁市井d既又得 霸氣撚韓信又得

有冇黎耀祥幾套戲cut比較吓
睇晒巾幗梟雄 角色同演技都唔順眼 愛回家好普通 扮公公嗰套 麻麻 做得最好係豬八戒同洪七公

祥仔仲有公公出宮都carry到
好似無咩角色唔得

呢一段祥仔好好戲

做到好似痴線佬

一定係郭，全面好多，羅正係做倒商戰果d

扮變性人果套同戴從文戴從武都係超班

傻仔，你睇得少姐

仲有套秀才x上兵又係正

覺得佢成個人都好乾咁 個嘴唇成日爆擦

巾幗比人吹大咗，之後果d更加唔洗講
佢做得最好係2000年代中果幾套
楚漢驕雄
謎情家族
鐵血保鑣
秀才愛上兵

江華又係好戲
唔拍劇晒鳩晒

鐵血都似似地柴九式演技，另外三部就真係屈機，完全真係唔同演繹

羅嘉良最正

似逃學威龍黃秋生個角色

江華以前atv都好多精彩演出

黎耀祥做小角色真係無得彈

一定係羅嘉良最勁
羅嘉良拎三次視帝嗰陣 黎耀祥都仲係做緊綠葉
嗰陣郭晉安都冇乜邊套擔正 就算有 都唔係好睇嘅劇
你估tvb好似而家咁垃圾咩 狗撚都可以做男一
以前嘅tvb大把好戲之人 而羅嘉良可以喺當時突圍而出擔正咁多部大制作 仲要拎埋視帝
嗰陣無線最大制作創世紀都係搵佢做主角 主題曲都搵埋佢唱 可想而知佢實力係幾勁

之後我會排黎耀祥第二
而郭晉安 sorry 我從來都唔覺得佢好戲

八府巡按
就算兩個一樣樣、一樣衫、但睇眼神就分到

羅嘉良
除咗難兄難弟呢啲太經典
最有印象係先生貴姓
超好睇

羅嘉良 咩類型都做到 又有主角相 又唱得
之後黎耀祥 先到郭俊安

羅嘉良唔好講演技先
都唔係最靚仔

但極有觀眾緣
已經夠屈機
根本一出場就係主角feel
論呢d主角味
電視界真係佢最屈

睇番佢全盛時期d劇
真係只要佢出場 所有人都變配角
特別係小子成長商戰劇

個人覺得黎耀祥演技最好
根本咩角色佢都做到

問題係紅左之後
Cctvb定撚左佢型
唔會再做醜角奸角

仲有佢少左撈家and 郭晉安既觀眾緣
唔係話佢無 但睇得多會唔想再睇佢

撈家 Bobby 郭晉安呢3件真係觀眾緣極強

咪係 古天樂 劉德華好戲過佢地啦
咁多戲拍

而家個post講緊演技
你就話唔好講演技

好記得韓信同項羽商量結盟打劉邦個幕
祥仔真係做得好正個幕

撈家計全盛時期可能係最好
但係而家跌晒watt
與碟同謀無間道佢直頭hea演咁 無嚟神彩

郭 >羅 >黎

暫時覺得tvb最屈機既係江華同黎耀祥
兩個都係多戲路 唔係得一兩個角色紅

個人觀點

黎耀祥係一個入戲比較慢 但係每個角色都可以做到唔同味道嘅演員

佢之前啲電影恐怖雞 到 狗咬狗
再到李添勝作品 楚漢驕雄 至 巾幗梟雄
呢堆作品中佢嘅表演全部都係outstanding
我認為其中一大原因係佢哋都係圍讀 有時候俾黎耀祥浸落去個角色劇本度
你去YouTube搵楚漢驕雄製作特輯 會發現李添勝真係放咗全劇三十幾個演員喺同一間房每個scene咁去圍讀
好奇點解李添勝監製可以喺tvb搵到咁多資源

所以你睇李添勝離開tvb後
黎耀祥嘅表演其實係低咗一兩個層次
畢打自己人同愛回家佢都算係劇中精華（特別係中後期） 因為有好多好多時候同佢同毛毛去浸同磨合

9up完畢

呢套發揮真係出色
直頭搶埋主角戲

係
主角係咪陳豪？

視帝祥最強嗰套劇叫秀才遇著兵

yumiko同馬撚呀

係馬撚嗰套秀才愛上兵

睇黎都係羅同黎之爭

基本上係因為鐵血入面扮孖生，到秀才愛上再扮咁發揮到，先有巾幗個類角色，柴九爆seed mode 似佢之前扮戴從武

想開多個post 講視后

鐵血同秀才馬撚都係0存在感（其實佢所有戲都係） 啲配角勁搶，黎耀祥、黃智賢、麥包、劉江、蔣志光

無啦, 香港無論歌影視女人呢個界別實力都係低一個GRADE或者更多

羅嘉良回晒塘啦

暫時覺得 鄧萃雯幾好戲 唔差過啲男人

黎耀祥似吳孟達果類下巴,要做契弟屎忽鬼真係一絕,但做唔到主角

黎耀祥擔唔到正
做智慧型角色較好

羅嘉良應該算係最好

安仔就算撚數啦 做完阿旺之後做乜都同阿旺TONE

帛國其實唔差

好戲嘅女藝人數到出嚟，但硬係冇乜討論空間 你話開多個post講影帝仲多嘢講

睇左無間道先講啦
無間道佢演技好過晒佢拎3次男主角個陣

其實我覺得好難講三個入面邊個最好, 始終角色、劇本、對手唔同已經可以影響到演員發揮...

撈家某程度上只識合做時裝劇, 樣問題, 做古裝格格不入, 全盛期即係創世紀天地男兒天地豪情嗰期啲企出嚟已經吸引到你, 戲場真係超强, 而且佢演重頭劇、長劇多, 角色戲味真係可以慢慢浸出嚟, 而且重頭劇資源對手都一定好, 呢樣真係幫佢唔少, 不過依家老咗真係回晒塘...

郭晉安都係時裝比古裝好, 之前睇過佢有編訪問, 佢講對每個角色都會花好長時間去研究同揣摩點樣去做, 所以一年只可以接一部劇, 佢可朔性比較高, 忠奸都得, 純粹演技佢可能係三個中比較弱, 不過佢做奸真係有超強加成, 與敵同行同忠奸人真係經典

柴九單講演技應該最好, 不過始終外表令角色比較局限, 做古裝適合好多, 尤其係做市井角色、小人物嗰類真係一絕, 不過始終做配角出過做主角, 近幾年好似停滯不前冇乜代表作, 可能都關監製同對手事

唐詩詠都視后啦

先生貴姓第一

長篇大論講啲垃圾

咁請問你有乜偉論, 不妨發表下

柴九都係做返豬八戒同埋爛牙駒最正

冷靜啲

事實上你又真係講緊一啲比較普及嘅觀點所以唔駛寫咁長
當然話你遍嘢垃圾嘅ching係更有問題

*篇

真心覺得黎耀祥係唯一一個鍾意嘅tvb男演員

認真, 我唔覺得自己講緊好普及嘅觀點, 或者應該講我嘗試响呢啲好"普及"嘅觀點上講出support呢啲普及觀點背後嘅理由

我唔係要其他人認同我講嘅野, 覺得有問題大可以好似巴打你講出嚟, 隨便撻一句垃圾落嚟刷下存在感係咪會好威威??

李奇 阿旺 豬八戒
你哋會點排

其實你篇嘢講得幾中
啲support好有力

嗰位巴打...

正氣 羅嘉良
小人物 黎耀祥
奸角 郭晉安

３個中得 羅嘉良 tvb後期時識演內心戲

其餘兩個都係舞台劇式表演演技來

講鐘意睇舞台劇式表演演技麼會黎耀祥 郭晉安好睇

羅嘉良早期紅時都係拍舞台劇式表演演技
到後期識演內心戲所以層次就比兩者高

撈家>黎～郭

佢要肯做番先得

三個都係佢地自己頂峯既角色

韓信都頂峰啦

黎耀祥套低一點的天空做得好好
做嗰種因爲痙攣而自卑，而成日聲大大又起晒槓，覺得人地睇佢唔起可憐佢
好多內心戲好正

我投張可頤
所以話楚漢驕雄真係神劇
個個角色都出神入化

我都覺韓信演得勁d

上次睇劉邦叫佢幫手，佢申佢知恥近乎勇同埋串項羽要求佢幫手打劉邦

媽媽話我唔係傻，係單純呀

柴狗做小角色最好
同埋我覺得佢做專業人士做得麻麻

好想睇黎耀祥做大奸角或者Final Boss呢啲角色

阿旺

視帝祥的韓信最屈機

大陸版的韓信比唔上。

同劇的江華都好癲。大陸版個何潤東演唔出果種霸

呢套嘢係大陸都好被推崇

呢個係真

開啦

Agger
如妃呢個角色真係佢演技巔峰

用角色比 李奇冇得輸

黎耀祥做好多配角都好搶戲
撈家同安仔做唔到呢樣

撈家最好
衝動小子有創世紀1
成熟穩重既有創世紀2
市井既有街市的童話
做女人有先生貴姓
奸狗既有天地男兒
正氣撚有流金歲月
搞笑有難兄難弟
套套都演得好神似

撈家著西裝好撚有型

黎耀祥套鐵血保鏢
比條鎖匙馬浚偉個幕真係好正

羅嘉良真係第一吸引

不過而家佢勁老 無左個氣場

又最近幾套tvb 戲都係做邪角

無以前咁吸引

有無人知佢大陸d 戲好唔好睇

老喇 唔可以再做啲好吸引既角色
有時電視劇啲角色始終係小生做先好睇